除左太子站，旺角站都封左24個鐘

會唔會傷者運左去荔枝角站
死嘅係旺角站走

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Tui到有真相為止

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見